正式同廢佬決裂

如果再有人講半句話示威遊行係收美國佬錢

此言論足以令佢往生極樂

昨日，我同我菲律賓工人行過街市
聽到有個賣魚佬講話啲學生收咗錢出去搞事
我當堂嚇一跳 然後得啖笑
我即刻扮搭爹問佢一句 咁你覺得佢收咗幾多錢吖嗱
佢答我「二千蚊吖嘛！」
我問返佢「不如咁啦，我比二千蚊你，你上去比差佬打同擋子彈吖，你制唔制？」
佢屌返我話我痴鳩線
我即刻應返佢「你咁撚蠢都唔制啦，班學生會蠢得過你？」
佢即刻冇聲出
我就同我個菲律賓工人好瀟灑咁行咗去。

仆街一雞兩味

咁撚蠢又駁唔到，為左2000唔要條命又駁唔到，以後仲點係度做生意，柒撚到咁

果d一般見識, 坐井觀天, 唔洗理佢
做人要'睇野有遠見, 講野有深度!
好似19才子就係le d有識之仕

即場比番錢佢 問佢去唔去跳
d廢佬咁on9都唔會跳啦
仲好意思話人收錢

今日搭巴士有個廢老話學生抵死，我即刻大大聲屌撚柒佢，爽！